發覺時事台好多細蚊仔連莊芷欣(Ekin)都唔識。。。

班撚樣似新愉民 我３歲果陣已經睇緊牙欣演戲

庄錠欣Elkie：我是中国人，向解放军致敬！

同我老婆個名差唔多

鄭ekin

你老婆咩名？

你依家咪3歲囉

莊冬昕

大年初一老婆送左部新相機比我 試影左幾張 想問大家質素如何？

講真 你算型過佩清好多

圖中唔係我

可哥

癲能左？

係 你圖左

似係佢自己老婆

圖左同圖右

乜鳩奀星

但佩清有得被法子摸

其實根本無人識 連登又似高登一樣 一堆生化人係到討論

阿思屌打。

咁我都同意既

合理嘅
出個愛國po可以飛黃騰達

你乜